Figure討論（57）雷姆EMT制裁毒撚

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

😾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

一月熱門預訂

Licorne アヴェンジャー／ジャンヌ・ダルク［オルタ］昏き焔を纏いし竜の魔女

eStream エミリア「-Crystal Dress Ver-」1/7スケールフィギュア

eStream レム 「-Crystal Dress Ver-」1/7スケールフィギュア

ALTER春日野 穹Ending Ver.

Alpha Omega レム ネコミミVer.

lm

壽屋 ARTFX J 進撃の巨人 リヴァイ Fortitude ver.

Mimeyoi ネコぱら バニラ レースクイーン ver.

Mimeyoi ネコぱら ショコラ レースクイーン ver.

F:NEX 雪ノ下雪乃 -白無垢-

Lm

睇耐左隻エミリア好似幾好

有愛就唔好等啦
買啦

貓耳仲未訂，咁岩啦，等埋上面開訂先一次過落訂

冇隻中

呢個月pass

好多熱門野都唔岩我，今個月完全冇野岩我

呢個月先過左一半

天誅蘿莉控

M22 plus一定係假
利申中過伏

望個盒都知

平時少買唔識分，sor

唔洗sor
我以前唔識分都喺信和買過隻亞絲娜假貨
仲要係生日禮物

Google 左一下，原來好多人屌到呢兩間飛起[sosad
真係唔明點解可以生存咁耐，幾年前已經見到
巴打不如考慮加番老翻鋪list係頭等新手睇到？

嚇我唔到嘅

女同學

無㗎啦，信和無貨訂我當假先

其實信和得幾間係賣正貨

369
五月玩具（黃店 但多黑歷史 有分行版 日版賣）
精品（知名藍店）
御菓子
孤注一扭（除咗Gunpla外冇咩現貨 figure要訂
如果件貨炒起左 就算有現都係炒價）
二樓落一樓電梯旁嗰兩間舖都係正

間野賣淘寶野 中過伏

睇番Alpha omega9月有雪露，雷姆同EMT出貨，出唔出得切ar

基本上夠膽放啲pvc出店外都可以當假
Figure 閑閑地都千零蚊一隻
話貴唔貴 但絕對唔平
邊有老細咁大膽放喺外面唔怕比人偷

孤仔另計

Alpha Oemage 係Alter 同 Megahouse 聯合品牌

咁你話佢出唔出得切呢

新手入坑必經階段
多多少少都交過一次學費

我初入坑都中過一次伏

有無人知北區有無模型舖/賣膠舖

未中過
一睇就知假

1000%假

未中過+1

又同女同學傾膠 又推埋家人入坑

巴打果然係識處理咸膠天敵

呢個pin咗佢

下個post 放入po頭資訊

有冇咁多女同學

咸膠 1200算唔算貴

佢推我入約會大作戰個坑

下個po靠你啦

偽毒 借D 易 講有個女同學

點解我冇呢啲女同學

可食用 咸膠

屌 當我係編輯
陳壽寫三國志，我寫咸膠志

Btw留名

正仆街 有女同學

你有老婆添啦

邊有得咁比

北區模型店印象中執剩一間，膠店之前開過一間唔夠一年收左皮

冇咩事我都係返出去算

捉佢去打靶

假 好肯定

我平時入去係睇下出咗咩假野

老實講正版膠點會咁撚樣放出店面
撞崩個盒都跌價la

留名

未中過+2

咁你上某寶睇就得喇

約戰
我試同同女同學傾 佢仲有cosplay狂三

係信和咪順路睇下

仲要勁多盒放哂外面

睇實物假野幾好笑 d假膠頭勁油

信和:老翻之城

真係幾似
追現都少去信和追

個盒都好假

係 仲要d盒圍住間鋪
陳列既一望就知乜料

每件罰佢5萬就岩

推倒

淨係門口嗰d都fatfat

所以樓上話會中個啲要檢討下

不了 唔算靚女

cos嚟推
化埋妝

人地有男朋友 不過散左 佢仲搵我談心

你知 我知 單眼佬都知

但偏偏都係有人中

咁咪好 飲下酒

始終有人睇完鐘意 行街見到就會買

eStream 官網有得直送香港

唔會乘人之危同埋玩膠好過

行外人就會中

玩開睇開acg既人入坑figure唔會中

淨係知粉嶺中心有間玩具舖有gundam 賣

其實睇到d造工都唔會買啦
個頭油到炒菜

入坑第一隻好易中
係之後買多一兩隻就開始識分

cosplayjav.pl

無啦啦又女同學傾膠又談心

我淨係好多年前係五月訂過一隻pvc，其他都係景品
近排有番少少錢又執靚左個櫃，想買番隻正版既初始艦都搵唔到現貨

打開左我新世界大門

維巴仲有咩威水事蹟分享一下

氣功波悟空(簡體)

但我實力單身

行外人唔撚知可以做到咁靚

咁就更加需要咸膠補一補

佢地以為景品已經好靚

支持 要玩得乾淨同衛生
三次元不了

玩咸膠好過

咸膠進補

玩咗十年天空管之後
你就唔會再有傷心

阿福

都係果句

1200不如直上Skytube Premium啦

我地有外交部巴打
去咗對面講咸膠

有人想知再講

rion?

變咗咸Cos雞集中討論

棒球妹 買開嗰幾間都無

我最初知道阿福真身 我大受打擊

加油啦
香港唔可放棄 所以你都唔可以
大家手足齊上齊落
格劍不了 考慮返咸膠啦

諗起上個post有人放男人咸膠
最後係到研究條鳩

講還講咪貼圖

所有巴打 所有手足 所有方面 都要加油
119

去睇真理之門 代價好大
要諗清楚

有個巴打 講條丁 講足半日

我都有傾
條丁太白 唔夠真實 應該有d根先似

不如傾返魔神深神Tony大神

多多咸少少趣

以咸制咸
睇完cosplay好快啲返黎正題
繼續丁 魔神

你竟然好呢味
gaytestfailed

連登有得比你以圖搜尋已經好好
善用下啦 一搵就有

我好驚呀

如果整隻男膠同女膠 但可以合體的話
點睇

你嘅資訊非常有用

貓控宣傳完FBI之後
又黎玩呢啲嘢

.

有男女動作果啲唔出得架

我會提升咸度反擊污蹧cos雞

以前唔識用bt
就算搵到都唔識dl

BT都唔識 點做男人

做咩一開始有兩個post

我以為玩緊機戰 分咗宇宙線 地上線

係法律唔比定點

入得lihkg需要gaytest嗎？

可以合體嘅話 兩隻女膠唔係仲好

其實有描繪交合動作嘅膠
唔可以賣 唔可以寄

所以咸廠都唔玩大膠合
就係咁解

區區FBI 你認為吾等蘿莉控會怕咩

sandwich_position

咁女同女磨豆腐呢？

主席我要求點人數

好多巴打失散咗

我淨係諗起吹石花1.0 雙頭龍

未隊入去好似無問題的
但最多都係互磨

依幾日好多新巴打入黎吹水

但係新post好多巴打未上水

有啲擔心

裝個bittorrent 再搵種(*.torrent )
double click 就download 到，有幾難學

真男人
以前多少都有用過啦

呃 黑歷史黎嘅

貓柳都可以雙頭 但未搵到邊隻可以同佢配…

最新攞d有著衫既咸膠出黎擺
我呀媽問；乜你買親果d女仔figure全部都係大波既
中意大有咩問題

某祕密結社的勢力正漸漸壯大……

屌 乜呢個post咁多現充曬命 唔入黎了

自從比你地笑 我就決心學識咗

喺
一講女我就即刻潛
唔講figure了

個個都係現充

半年前帶老媽子去老秋melon買H漫
佢:我由你細細個都知你鐘意大胸的女仔
我:你細聲啲啦 呢到好多人識廣東話ga

戀童癖蘿莉控正組成在結社
求各路巴打幫拖盡快打擊蘿莉控勢力

你唔好以為可以遮蓋你_ _ 控嘅事實

貓柳配吹石花咪得

姿勢唔啱
上面嗰個要狗仔式

其實佢鐘意童顏巨乳

巴打思路清晰

唔好講大話掩飾，比着我係你老母見到你堆膠都知你鐘意平胸，見你買大胸野一定以為你幫人買

正常

一護最後都話 都係鍾意大波妹
咁就食咗織姬

明知冇位，但都好唔爭氣㩒咗石長黑貞

你做首領 正式咸膠起義

黎到屋企就會有位

TW三國 受命於天>>>>>>>>>三國志14

以前高登好似有蘿莉台，班蘿莉控集中晒可以批量清算，家陣好似冇左所以蘿莉控走到四圍都係

作都作好少少

帶阿媽買H 漫

好心咁大個人.jpg

佢一向FF FF太多 會記憶錯亂

希望大家唔好中伏買暗榮

你估我唔想賣甩佢
但佢係都要跟住
咪照帶落去melon地下1階

你呀媽都幾夠薑同你一齊去睇

你老母去 人地見到以為又係大媽爆買

會踢你走 仲會俾你地入去咩

你老母暗榮又賣女
係咪賣女賣到傻撚

最近玩緊 好咸！

叫佢重作算吧啦

想係switch 玩
但steam 個價

白金左
咸能到

貓控有巴打見過真身 仲要一眼認出係通輯犯

要落網應該唔難

荊娜仲咸 下面得一塊布

PC版有MOD

邊度搵到

你哋咁樣會搞到佢以後唔敢交收，次次都可能有人捕佢

加個mod 字你會serach到一堆

我驚支那mod 有毒

尤其3dm

其實如果大家討厭老翻膠，係唔係應該對非正版途徑下載遊戲抗拒？
自從我出嚟做嘢，乜驚都一定比錢買正版，Windows ，office都比錢買license,對老翻遊戲好反感

我係正版遊戲 所以mod方面無從入手

裸mod 好多都係crack版先用到

尤其日廠遊戲

所以一直未去mod

當然要支持正版

想問下呢到係咪淨係講PVC
小弟好多時只係玩得起景品, 好耐都唔見有人講

新人
唔係 景品都講得
不過呢到好多有錢人 隻隻都pvc都入

連登仔個個月入五十萬(除左我)
屋企又冇位, 我又冇錢買貴膠
只可以擇D有興趣又比平均好既景品

有冇巴打有訂呢隻,
想知呢廠係咩背景, 見佢之前都係出下週邊咁, 第一次出膠就係呢隻六花.

同埋睇過人講EXQ質素好過其他廠
但我見最近SPM同FuRyu好似仲好?
我隻EXQ 水著Eli D色好油, 大脾水口仲一大pat

我覺得呢個系列唔錯
質素高之餘又唔太貴

點兔 茶會ver

買少幾隻景品
就買到壽屋PVC
買少幾隻壽屋
就可以買GSC alphamax etc
既然你無位
一買梗係要買最好

我推薦嗰啲都係furyu
算穩定

壽屋
高不成低不就的最佳例子

呢兩間真係一望就知係假啦

FuRyu 都係做返景品算啦
啲 pvc

F:Nex如果唔係中角色我都唔會買

唯一一隻雷姆就係F:NEX
早知等eStream算啦

男角色會買景品
女就緊係pvc

新人入坑啱啱即追隻黑saber禮服想問埋alter遲啲隻泳裝黑saber其實開咗訂未？定係已經完咗等派又要後追

完左了

我上年去虎穴，啲鬼佬見到蘿本係咁“噢！”
好驚喜咁款

你講呢隻

預定今年8月出貨
舖應該截左訂好耐

冇買好似係鬼嫁
今次諗緊入唔入埋emt

正正因為位有限，先至要選擇品質好既膠黎擺，將珍貴既空間比高價值既figure放，寧願比多d時間儲多少少錢

買

喺呢度講得除咗量子廠外 只會得一個答案
買

一諗就會遲 入啦

咩係量子廠
好少入黎呢到

見隻黑saber係賊船訂平過孤仔
想知賊船係咪仲喺伏

FOTS Japan

景品無質素可言
但EXQ有時啲造型特別少少
SEGA=垃圾，隻FGO童謠封裙底都夠膽死

Pulchra

老婆太多
同埋冇位落玻璃就平玩景品算
不過係有諗過追番隻奸笑社既bismarck
只係唔知邊到搵，同要儲好耐錢

一隻pvc預定到出貨有差唔多半年至一年
每個月儲百零蚊都夠啦

就係呢隻仆街又要後追

Insight

平平地買個亞加力膠展示盒都可以擺，唔一定落玻璃櫃

巴打 黑呆迷

量子廠係咪景品廠

3D打印廠
材料用PMMA(亞加力） 易碎到仆街
但係賣成千幾蚊

咁撚仆街

仲要空心

係其實我見隻黑貞德又係好正不過無愛無位不了仲有其他嘢玩 剩入黑呆

冴えない3個女角嘅兔女郎裸足ver平咁多
但係1/4真係好大隻...

冇左對網襪 材料成本少咗 所以平啲

巴打平時仲玩開咩

你有冇訂 Aniplex 隻 黑呆 heaven’s feel

gsc果隻我記得好景2樓有間長期無人賣
應該太貴
巴打你可以去留意下

Thx 巴打, 我想買但冇錢
有諗過奸笑定AGP
結果一樣咁多年冇減過價

我玩htaniplex嗰隻我搵緊邊度有

買完隻宇佐田優黎緊仲要追返隻GSCマシュ萬聖ver
無錢

EXQ 造型有時拍得上pvc 但分件同上色都差十萬九千里
近排EXQ同sega好似都有異色/換面就出多次
雖然平不過都係

利申返 淨係識雷姆景品

有愛黎講係幾抵

Aniplex 好多舖都有開訂喎

我HT退左坑

QUESQ應該會出的，不過一定唔平
睇你等唔等

有冇考慮過買景品返黎自己從新打磨上色？

好似唐氏

睇其他網都有人講比例有d怪，我仲係amiami訂左。諗緊走佢定係做勇者

最近QUESQ隻布丁除左塊面, 其他望落都唔錯
不過奸笑隻bismarck真係接近完美
當年仲係好窮,訂都比唔起

雷姆太多好難揀落手

反而訂左exq隻蘭子 見佢咁多細節但景品得啤膠色
諗住拎嚟試下先

本身隻隻雷姆膠同景品都有買
但買太多又冇位擺
而家都唔買景品

估唔到呢邊都見到你
遲啲又有隻櫃霸喎

你講30000幾yen個隻？
呢個買硬
係emt仲1516緊

知唔知孤仔有無開訂

后覺得蕾姆個款好睇d
不過有錢緊係1對買曬佢啦

呢隻emt靚到我都心動想齊一set
不過驚之後又出埋拉姆逼我入埋

賊船好似平啲
1588

我鍾意行版

exq實物其實都係偏角度限定咁,有d都係唔掂
最穩陣都係等實物後追

都有玩景品
不過主力pvc

景品比人當垃圾 冇人權

Furyu都ok
Exq都ok 淨係買過娜娜
不過之後有櫻 我都應該會入

Aniplex有行

Why not both
黑呆黑貞基本上睇中都會入

唔該巴打

我2樣都有玩
不過囡囡最好緊係pvc啦

拉姆冇人氣冇人權唔會出

我剩係對黑呆有愛

emt先係冇人權仲少膠過拉姆

我對佢地2個都有愛

買少10隻景品夠買1隻pvc
但偶有佳作都可以入下

有
應該係 精英 代理

有啊 exq之後隻櫻囉
太少pvc

姐係好景姐姐應該有？

黑呆
好景開

婚紗吾王
想試下好景姐姐

Licorne 黑貞琴日問過
話應該會開

我仲未訂Licorne黑貞 睇緊邊間訂好

Aniplex 上個月 三色院 同 黑呆 都有
婚紗呆 我估應該都會有

拉姆轉髮型同顏色易搞好多

下次出個產品名都係叫雷姆但後面加pink version

我好想同好景姐姐講勤力d更新fb啦
Skytube都應該要搵好景姐姐

而家呢隻有行咩?
但係行貨定水貨同去邊間舖有咩關係?

賊船賣嘅係日版
孤仔 五月係行版

唔好介意我長氣
但我睇過晒你講果三間
全部都冇寫水定行

諗諗下發覺
依家啲Figure好似都上千？
好似冇咩點見過1000內
之前買粒拉GSC果果都只係700蚊有找
a社嘅小鳥就記得要千幾

孤仔有貨就派,除非有標明,例如bandai魂限d
5月佢有分行,日版價錢,都係睇咩貨
賊船一般都係日版

賊船日版係聽巴打們講

五月 會分開寫 行版 同 日版
我之前問過五月 冇分行/日版就會係行版

孤仔就除非隻膠香港冇代理
唔係嘅話就行版多

明晒,thank you

壽屋

依家咪話上千 上二千都已經好普遍

Kyoto Animation 六花都只係600蚊有找

不了

不過出貨幾個月後 就會變半價

開咗啦

大媽人工都貴晒啦

乳量都唔同

以前有幾何見figure過2000
家下越黎越多廠挑戰毒撚既荷包

仲有做唔切 又要開訂 最後係咁delay

唔知會唔會搬去越南
之前睇gundam 扭蛋搬左去越南之後上色差左

成千蚊隻唔會掛

黏土都搬返本土造
雖然初初上色都唔合格
做多幾轉就好

遲早都要搬嫁啦

大媽會暴動

寧願加錢都唔好博

係都景品行先 俾佢地練手

成千蚊一隻都mic, 咁miv都唔係冇可能
不過可能會有幾隻失敗品磨合下

疊到垃圾咁
買個櫃有幾難
係孤仔無位又多貨先咁疊
其他鋪咁放多數假

隨時準備著草

OT:
你地如果行程去COMIKET/秋葉原, 會住咩酒店?

破曬紀錄,3200 一隻

訂金2700

呢間有無咩威水史?

個個都開3200
我上官網自己訂唔好？

Ami?

話說呢隻有冇人夾運費
好似買晒2款10隻都係3000羊直送hk

講到暴動就會重視
who cares

尼祿痴漢

個名令我諗起娜歐屋

巴打開嘅就算啦
BTW 娜鳩屋好似仲係撈得順風順水

佢本土廠(樂月)qc其實仲衰過大陸廠

反正無人訂又賺得少
我不如開個天價搞臭個名
希望可以追到娜鳩屋

CSL

巴打有無攞埋之前唔知咩資助金，好似有幾萬定幾十萬，唔係好清楚

遮打要人

無啊 都唔合資格(非正式公司)
所以無所謂
果陣開黎都係失業無野玩同幫巴打買野用

起步唔順者

熟手左ok
而家噴頭髮幾好
兩層色交替

熟生巧
要時間
唔係咩不可代替野

【ホワイトアルバム2】ミートス「小木曽雪菜」「冬馬かずさ」フィギュア化決定

界不到的膠

家下好似只做MB 唔做figure 了

佢間鋪d膠賣得出咩
n年前已經堆到成座山

Figure 大把舖有得訂 又炒唔起
邊似MB 咩都炒餐死

唔記得以前睇過邊個POST話呢行利潤好細又要拎貨食骨, 件貨死又難清又食存倉費, 再加上網上購物咁方便
真係愈嚟愈難做

其實依家mb都開始炒唔起，最近出幾隻都差不多落返原價，班炒狗應該就快轉場

連最炒得嘅hottoys都淡咗好多

Figure 只做訂單咪得 收返多少少訂 唔好入太多貨 如果見隻膠多人訂 先入多幾隻現貨

不過只做figure 一定唔夠交租

鋪租真係好撚貴

好耐啦，差唔多成大半年前

原來係咁

忍唔住訂埋aniplex黑呆

信和d夾公仔舖其實係吉嫁

千年道行一朝喪

唔係講鬼怪既野
係業主唔想佢吉左先夾硬放d機呃下人

半價

第2村人雖然唔知背景 但係睇落真係幾正
btw 遲啲唔知係咪會出異色版

本來想講點解咁平嘅, 點知click入去係邪神樣

巴打邊度入

多得班炒狗，次撚次想訂ht野都訂唔撚到
最好班仆街炒燶

ht 唔搶乜鳩首日單次日單
慢慢過去訂都得啦

好多時網上訂係就算12點望住都訂唔撚到
又唔撚知會唔會有walk in
個次冇搶動漫節ht,後面網上都訂唔到
諗住買唔撚到但又開walk in比我訂到隻戰損85
而家想訂美國隻隊長2.0，但香港又冇開，咁當買少隻算

依隻都唔係GSC代理,你揾佢都無用

依度唔係台灣嘛,行版日版都唔係佢做代理,點會理你

原來係咁
好彩無買

revolve曾經都唔錯,可惜自從俾aniplex+收編左之後,質量直線下降

呢隻唔可以叫崩

應該叫總崩

上GSC官網就可以申請
松巴 就係咁成功左

係塊面衰左姐

咁仲唔夠啊

amazon買都得？

應該得

有無讀過質量守恆定律

越來越輕

差唔多每層都有一兩間

能量直線上升
將隻轉哂做電夠香港人用幾耐

嗰啲舖本身係咪賣電話周邊？

有電話周邊亦有動漫周邊

電話周邊飽和曬啦
唔講某寶，肥仔開倉同電子特賣場都打得殘佢都
未計本身信和個場競爭有幾大

我買電話嗰陣個case用到而家 成3年都無換過
Btw 有間賣動漫周邊都收左皮 真係估佢唔到

我個case用咗半年比我跌到裂曬

我係揸到甩左色無爛
反而差電線買左2條

係ami訂咗個鬼滅case 但三月先到

我個原廠case用咗年半
裏面個led壞咗 電線斷咗 爆晒線3舊幾水咁垃圾

我想換個有蓋的case 但又係舊式皮嗰隻好柒
例:

到時會唔會換左電話

有蓋既好少好睇

我等等 i窿12

頭三個月已經跌裂左隻角

但冇蓋好易爆moon

我仲用緊iPhone8

巴打成日跌電話？

收隻平野,之後搵GSC售後

間中囉

見到有人話香港所以隻邪神像無得搵GSC售後

我有係果個post留言仲要同名,好難唔俾人發現

唔該巴打可以一戰了

有收據就有售後
有人用黏土人D售後,用到收緊左售後條件

姐係點?扮缺件拎野?

上次孤仔訂貨有sad佢都要我拎單
結果佢是彈即時print一張比我就算

岩岩申請左黏土娃售後 件衫車到左右唔對
個底座仲要膠底同塊鐵片分開

由見到佢崩個一刻開始 巳經感覺不再愛了

我之前女僕呆把槍花咗
我就咁官網填form
冇比單都成功

【商品データ】

作品：デート・ア・ライブ
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
スケール：1/7スケール
サイズ：全高約155mm
原型制作：浩／彩色：namoji
価格：15,800円（税別）
発売時期：2020年4月

停啦好嗎
真係無錢啦

據我所知連登都有人濫用呢個售後機制去拎多件去改
條友仲有開網購幫人訂

呢隻我仲諗緊, 太大隻
佢d透明膠過一兩年成隻變黃

不了, PVC多過雷姆

今個月中左好多隻

分享下中左有邊幾隻
今個月我只中 黑貞

今個算安全, 訂左1隻figma同貓rem算
水晶怕黃, 睇有無人組團先諗

自己訂啦
團訂運費冇平

黑貞一隻頂幾隻啦，不論價錢定空間

2020年1月発売予定の「公園少女」「桐原 楓花」「Maria -マリア-」につきまして、下記の通り出荷日をお知らせさせていただきます。

2020年1月31日(金) 出荷予定

商品の発送まで今しばらくお待ちいただきますようお願い申し上げます。

公園妹 同 楓花 出啦

大金工業水準穩唔穩定？走樣度？

穩定

濡れJK illustration by 魔太郎

GSC咁好服務

有冇人試過比屋企人話啲膠影響風水

警鬼魂搵脷奶膠好過

公園妹原來係一月 以為係四月
已經冇錢喇

Emt間廠伏唔伏

上次有人黎睇過 話放床頭易有小人

叫我放床邊個櫃

邊隻EMT

我都好想D膠識郁

estream個隻

關鳩事咩
btw放咸膠係當眼位好似會有影響

笑到 土人算唔算小人

晚晚扯住訓

不知幾想佢郁

好似新廠第一隻 好難知伏唔伏

又唔覺有實物展示過

D膠有鬼仔住係入邊架

仲要唔平,真係考驗愛

符合蟈情

講起鬼仔諗返起尋日見到呢個post

屌

有巴打話間間都開 3000up

孤仔開左訂

Wave間廠正唔正常 想訂狂3

訂過2隻 覺得ok

唔係或一3000yen?

逐隻收

魔神隻膠咁都要delay

「ドラキュリア†ルヴィ」
2020年1月 出荷予定 → 2020年3月 出荷予定

已經de過一次 又de

新手想問Licorne質素如何
想衝埋今次隻黑貞
二千五仲貴過上次alter

同ALTER同一間廠代工

隻白無垢已經無位擺

咁應該同上次alter差唔多
姐係大貨later同質素有啲下跌

比屋企人話我d膠咸濕

有無巴打19年 年中予約左呢3隻其中1隻？順利無延期
不過今個月尾準備收碌卡信息

買啦屌

東京・渋谷マルイで1月31日(金)から2月16日(日)にかけて開催されるイベント「Re:ゼロから始めるラムとレムの誕生日生活2020 inマルイ」にて、本フィギュアの実物が展示されるとのことです。

月尾先有實物睇

上面訂雷姆果啲留tg,小弟開團

自己訂啦 團購運費都冇平

咁去睇下實物再決定先

我2隻

想要邊隻？
我個人覺得都穩定
前後入左四五隻大金

一隻

撳

可能比LATER好d呢
今次應該比LATER出貨量少
LICORNE比LATER貴 同 唔係太多人接受到顏藝

ok 我錯
返工偷睇電話 miss左幅圖

淨係買嚟奶個背脊都抵

孤仔搶爛市wo

我最緊要係因為個表情有興趣

想買
但係個位預左留比今年隻小櫻

松巴團

好過俾人撈油水

我地組團係真正既搞手但求打和
邊有油水撈

因為收貨快過自己買

佢無行無代理, 應該唔會快得幾多

係, 其實明碼實價有yen都幾難撈油水

可全裸我覺得可以
中意既自己買figure衫番黎玩都得

邊度買

依層就唔知
買azone果d 1/6？

仲以為你知

未玩到咁癲

見到最多都係自製婚紗

之前上某寶search過
都係唔多人開鋪賣
可能真係要訂做
或者自己DIY

啲黏土人唔知點解會自己繁殖
銀包入面啲錢會不知不覺消失

啲囡囡唔知點解會自己行入我房
荷包君啲血會不斷流到要入ICU

陶瓷娃娃鬼故

好似幾得意
（正過GSC嗰啲）

會碎成散件，業界最還原原作

間廠

量子化是必經階段

Kadokawa唔關fot廠事掛

想問下邊度可以買到展示盒
no TB
大約25*15*35cm

B Full

呢個Size要訂造

冇野了我發雞盲

有現貨咩size
遲d諗住平平地買ikea個玻璃櫃

咁你不如唔好買，如果你而家買咗嘅話咪嘥錢囉

買黎頂住先嘛

襯過年前買左先啦，我早幾日都起ikea訂咗個櫃然後掉左幾個大展示盒

巴打買邊款

上左年紀先識

咸文香
大金依家造工同展示圖差不多
唔使怕
但依隻件衫我相信會扣唔實
同埋件同件之間會有Gap位

其實係咩作品 同角色

魔劍美神
角川發行既作品
我認得個樣但未睇過

之前有巴打介紹呢間

賺埋上左年紀嘅老毒撚錢

量子化經濟圈

做緊特價1390個款

係咪最後決左定自己組裝

你keep住唔開盒 咪唔洗展示箱

係，聽日唔返工選擇咗屋企冇其他人既時段送貨

alter 娜貝 同 flare 大小姐 個盒當展示箱用都得

我 娜貝 個盒裂左

屌第一眼以為乜野vm搞到咁

訂啦 唔洗諗
我要成為黑貞痴線佬

So? 我咸故我在

今日唔多見咸膠打手嘅

我對黑貞既愛係盲目

上次隻黑貞都仲未開
入埋櫃未必有位

有gap位⋯⋯
棒球妹正d

佢成日得把口推咸膠

買多唔同種類既玩具
機械人 兵人 男人 futa gay膠
就唔會再理你

專用展示盒

巴打你全部玩齊

我唔係咸膠打手 我係黑貞既奴隸
咸膠界青頭仔就係我

講真我覺得成咗人出黎社會做野有比家用
用自己嘅錢買鹹膠咪買囉
洗咩理家人眼光
利申:豁咗出去了

細過玩高達 之後dum哂換哂黎擺囡囡膠

唔好咁 我最後訂左大金隻jk
棒球妹仲搵緊

專登搵位放

兵人 機械人只夠cover 普通向膠

坦克車 戰機 戰艦

囡囡

老母仲話隻隻都咁大波

旋拍 有人放全新wow

同佢講唔大波 你仲驚

唔洗咁誇張要豁出去嘅
我三分二都係咸膠
我全屋人基本上見過曬我啲收藏
有時拎新膠返屋企 我呀媽仲會走埋嚟八卦睇住我開箱

放幾隻大J嘅出嚟
之後應該會同你講
呀仔 你都係買返大波妹啦

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

之前係旋拍俾人fake過所以無睇
而家去

國天妙

記得N個post前有巴打屋企人唔俾買
跟著俾款超咸佢睇
結果巴打成功買到款無咁咸嘅咸膠

FBI快啲做嘢 , 拉曬啲戀童癖變態佬

又諗起國天秒⋯⋯

正呀

中國人

Lihkg膠post既蘿莉控list:
卯月卯之花
那廻早月
缺錢貓控

歡迎各位update

蘿莉控巴打d數碼暴龍卡有幾張都想要

依隻又delay多1/4年

【発売日変更】

2020年1月発売→2020年4月発売予定
トライクト商品
「LAVENDER QUARTZ 十羅菱らな

深表遺憾

Lihkg膠post既蘿莉控list:
卯月卯之花
燃者之石
那廻早月

歡迎各位update

支持FBI嚴正執法💪💪 ! 殺盡蘿莉控戀童癖變態佬止暴制亂!!

你呢

死基佬

人地好似絲嚟

native隻erika係咪拖到2月出?
成個2月唔喺香港出事了

我唔係蘿莉控
Btw問下價，除非可以好高價或者好等錢洗唔係我應該懶得為幾張卡出街交收

黑貞黑呆幾時變左蘿莉

フリュー（F:NEX（フェネクス）「ワンフェス2020冬」出展情報が公開、「〈物語〉シリーズ 忍野忍 1/2スケールフィギュア」彩色原型が展示ほか

未睇過魯迅呢段文？

忍忍忍正

睇過
但你形容到佢阿媽就係中國人咁

我就Maria

我無入黑貞lily

吓 ?

Lily都係蘿莉嘅話 , 咁阿福係女仔都好正常啫

隊長小翼

中國人係指Han Chinese
唔係支共

不服來辯

啊屌 我唔要阿福

成4000一套

我唔要啊
要姐姐

阿福都唔食好打極都有個限度

我要貞德

Gay test fail

有冇巴打去過買custom亞加力膠板?
如果兩塊A3 size來做櫃門大概幾錢?
係咪新填地街會搵到呢D鋪? 淨係做兩塊會唔會比人屌
仲有玻璃同亞加力差幾遠? 值唔值用玻璃

應該係比阿福食

反推被人拮屁股是常識吧

真係有人開團為咗搵錢
俾我串到佢再起不能

有無人個 粘土人 836 Ariel 邊到仲有貨？

呢隻唔係炒到好勁咩
見到日網賣11000羊

係咪有巴打之前想買

果個就唔好提啦,本身對佢唔熟無乜興趣理
但見到佢係土人post度自爆話會濫用GSC個售後機制去拎多隻土人去改件就知,骨子裡都係中國人,做既野同佢地完全無分別

原來你真係唔係蘿莉控
而係正太控
雖然都係戀童廦一種

好波松巴

之前GSC休比第一次搵GSC售後果陣,上網搵其他case見到
好似話係有巴打搵GSC售後但係無單,佢就講話次次搵GSC售後拎多件去改都係講話無單都補到
當時果位巴打已經出聲屌佢,佢都仲係扮哂野咁話只係教佢售後

聽聞GSC開始愈黎愈嚴,試過要人用marker畫花隻野影相俾佢佢先肯補俾你
遲啲搵佢地售後變得麻煩既話真係多得呢班仆街唔少

嘩屌

我買咁多黏都未換過嘢

又邊到正太阿福唔係正太囉

換過一次 嗰次係第一次收到外國件同空郵件所以keep住個信封

原來有咁嘅事⋯

所以我當呢度係真正土人post

呢度起碼唔會鼓勵玩金手指

避開啲害群之馬

蘿莉控，正太控，攻同受並非不可同時擁有。
貓巴包攬晒

巴打,
我教係有教 果陣事實係真係唔使單
有個巴打amazon買左sad既咸膠我都叫佢試send 最後都有件補返 呢d野真係睇情況

話我濫用 咁我真係中sad先send過去比佢 我想問點濫用呢? 同埋淨返既件拎黎噴色改野又有咩問題先

一單還一單啦
我淨係記得你話我中文差讀書少咋
果陣get錯你意思咋嘛
搵食我就無係到搵啦

拿！ 我無點名邊個人架
你點知的

老老實實
你收費都唔平喎
一定唔只打個和⋯⋯

唔緊要啦
我都柒開成日對號入座既
比你笑多次又有乜所謂

咁開間鋪出黎都要賺下既
唔係點搵錢進修下增值自己先

有1又有0
扶他幫到你

Ok 你講明要搵到錢 我都好明白

夜麻麻有花生食

巴打你明就好了.
但我又無咁高恥力MARK到去娜屋咁高
所以我都唔會推薦我間鋪

不過另一位巴打話我濫用補件我真係要澄清下
我係有教過人用 亦都比人話過,但中SAD叫人搵售後係咪都有錯先
我自己搵GSC數落5次都無

除非我又ON99咁對號入座啦

花咩生,大家都好和平咁討論

唉
我隻土人無單 應該都凍過水了⋯⋯

你有冇追po㗎
你同佢講冇單都可以補到

佢唔係五月定孤仔咩？
買左咁多次土人第一次中大sad
件衫仔直情車得好樣衰 係著左上去一大泡野係心口

我之前訂過隻gsc bismarck個配件插唔入都唔比我換件

SEND盒底面,點中SAD 既相
再用書面語講返邊到買同無單
試左先吧
真係唔比先再問熊貓姐姐

唔一定
上網填張form 只係影盒 sad位
備註寫中咩sad就ok等回覆
通常都係直接回你會寄補件比你

上次我土人支槍銀色位花到變咗黑色去售後
都冇比過單佢

原來一月一隻膠都無

●2020年1月→2020年3月
グッドスマイルレーシング「レーシングミク Tony 晴着Ver.」JAN：4580416940788

係咪巴打你補唔到搞到懷恨在心咋
買完野有問題睇下有冇得換或者退好正常姐 未買過野？

終於收到

補多張

個pat無限好

條友真係覺得你唔識價
你幾張金係原版，好撚值錢，一張幾百up

貝爾菲嗰隻最貴，另外兩張就真係100-125左右

因為之前15週年出過全部卡一次所以唔知卡價變左幾多，
純粹只係想問下價，除非我好等錢開飯，否則本野換唔到兩三隻膠或者一隻半隻耳機既價值我唔會放

Btw,貝爾菲我有兩張，其中一張應該印刷錯誤張圖有部分印錯左

我上carousell見到貝爾菲有人放1100

有價無市
我舊年懶得理，5500放晒所有卡畀個巴打

thx

我都係懶得理，亦唔想浪費時間約交收，百零蚊幾個鐘搭車來回個時間最低工資都唔夠

快啲到2月
我等緊隻yunyun

邊到有link睇到巴打有咩收藏

見到有間開2800

新番異種族風族娘評鑑指南個天使

我都有訂 第一隻企既兔女郎

貓巴 你玩到咁大呀
要巨O先滿足到你

蘿莉+雙性別幼幼

一次過滿足晒貓巴正太控同蘿莉控既僻好，仲有一條超過16.5cm既巨根，保證菊花變向日葵🌻

仲要係巨O 小心菊花不保

依家貓巴被講到越來越變態
除時上門破門都唔出奇

你冷靜啲 唔代表想比佢屌

有無人係孤仔訂到貓貓雷姆,忽然無左,成個POST DEL左, 上星期仲有

你fb直接問佢

元氣截咗訂，俾人瘋搶?

準備入坑
有冇瘦底微波長腿(港女feel)
或者
瘦底微波長腿(台妹feel) 介紹

Oh shit

瘦底微波短腿(幼女feel) ok?

快手

FBI

未試過AMIAMI訂, 運費會唔會超過$200?

點解蘿莉控戀童癖變態佬仲喺度 ？ FBI有冇做嘢㗎 ?

保守估計4000 JPY

係囉，搵人捉咗大爆菊啦

有排先截

應該百幾
dhl另計
正常ems應該同孤仔價差唔多

平咁多, 出面開1300-1350 ,會唔會有伏

有巴打講過可能有機會訂唔到

咁驚,平野無好

永遠成個POST 一半都係講條煩膠

SAL可以2XXX既

上AmiAmi一定唔會買到假貨 , 所以從來都唔會喺香港舖頭買膠

玩具梗係要快啲到手啦 , EMS不二之選

唔驚 照訂 岩岩開訂 邊有可能訂唔到

下個月有3隻1/4兔女郎 冇位擺

咁街舖咪仲快
大多數出荷即日到

啱唔啱?

咁不如係鋪訂

仲未搵到有人要

貪心的小狗

空間唔夠唔係問題 , 只要買多幾個櫃就搞掂

即訂唔使諗

未

福利附近有一間

作品：ノーゲーム・ノーライフ
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
スケール：1/7スケール
サイズ：全高約25cm
原型制作：阿部昂大(Fenrir)／彩色：えこし
価格：23,980円（税込み）
発売時期：2021年1月

作品：ゆるキャン△
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
スケール：1/7スケール
サイズ：全高約130mm
原型制作：秋雨／彩色：あきもとはじめ (はじめの)
価格：17,380円(税込み)
発売時期：2020年6月

又FBI我

其實想襯返我屋企嗰個休比1/7

大家rio 同白兔揀邊隻？原本睇中白兔，而家有少少覺得純左d

Rio
白兔

用左亞加力1年，暫時未變黃

屋企有人/擺廳 白兔

房/無人理 Rio

買曬兩個唔使揀

WNB

貴少少用超白玻璃

邊3隻

呢隻真係好正

拎補件黎改野玩玩?

自己整sad件野去拎補件?

我又真係想睇下你點兜

知唔知咩叫俾人濫用?
唔知既可以望下上面

又中，原本諗住今個月pass

嘩 , 隻抽走先

話左架喇

仆街我又中

唔想俾人話我含血噴人，補返條link俾大家去朝聖
利申唔係針對，只係上個月第一次搵GSC售後果陣google睇下其他case果陣咁啱見到

其實諗諗下呢2隻除左係r18好似冇咩特別，c.c.個大屎忽仲正

仲衰過課金抽唔中輸打贏要退錢嘅撚屌

你中sad申請補件絕對無問題
補完件之後多左果件拎去噴拎去改我都覺得無問題，因為GSC叫你自行處理，基本上你唔係拎出去賣都無問題
但自己整sad隻野去申請補件，之後特登申請售後就係為左俾你拎多件野去改就好撚大問題
走呢啲灰色地帶，機制上黎講見到有sad官方的確係會補俾你，你亦都無犯法
只係你道德同人格出左問題，借問聲呢啲唔叫濫用咩先叫濫用?

賢者mode

呢隻我都想追返,我得戰損果隻,但呢隻好似炒起左

見到休比+ リック有d興趣，不過眼好似唔係咁掂

原來唔係新

總之千祈唔好買國天秒，我第一個報fbi放蛇拉你

冇錯 , 最憎變態蘿莉控

你冷靜d先 我又唔係想搵你開戰

亦都知你係搵呢個出黎問返我
果個陣巴打咁樣既sad我係無試過
我中既都係崩呀上色出少少界既 我都當好少事
但見有得問我咪問gsc 結果佢又批
拎左黎去改野係個結果

佢有要我比事後已損毀既相出黎
我咪剪sad佢影比佢睇
我再用畢地補返好for自己用
但w巴話要用marker油黑我真係未試過

你可以話我拎小便宜 我係認
但唔好話我係濫用令到佢審批變緊囉
仲有唔滿意唔中意就兜口兜面係肥姑媽po到搵我問我屌我
我琴日無啦啦比人問我都唔知咩事

搞清楚,我唔係整sad件去問補件
係有小問題佢要我再整sad d先肯寄比我
可能果陣簡單講一兩句1999唔詳細令你誤會啦
唔使發咁大脾氣喎

而家唔係講緊你拎件野去改
而係講緊係特登整sad件野之後再去拎多件野去改
咁樣唔叫濫用點先叫濫用?

同埋唔好係度轉移視線
講咁大篇野都係廢話，無回應過整sad件野之後再去拎多件野去改呢個point

呢到回多你一次
搞清楚,我唔係整sad件去問補件
係有小問題佢要我再整sad d先肯寄比我
可能果陣簡單講一兩句1999唔詳細令你誤會

買國天妙之前要準備以下4項物品：
1. 手套
2. 消毒物品
3. UV電筒
4. 移離地球證 in case 你會被fbi捉

如果小問題到佢唔肯補俾你,要你特登整sad隻野先補既話果啲就唔係叫中sad
整sad隻野去拎補件到底係咩心態

我想知gsc 點樣叫你整到件貨再sad 啲先比你換
就好似保險公司教你點呃保險咁

好明顯就係佢啲所謂問題根本就算唔上問題
即係send信去售後GSC都唔會理佢果種
佢咪自己整sadsad件野去claim囉
嚴格啲黎講佢係自發地去呃保險,唔係agent教佢

123 所有2手 咸膠都適用

呢個你可以話我係貪小便宜
但gsc比得呢個選擇我 我又想隻野更完美我先去做
如果當初gsc 一野ban我話咁小既問題唔會補既話
我就唔會特登去整爛隻野啦係咪呀?

一手全新鹹膠嘅應該唔洗2同3嘅
1都係防手汗姐

我就真係未見過佢會教你整sad啲再去申請啦
見極都只係話補件存在極限,你件野佢地唔覺得有問題所以唔補俾你
你就曲解人地意思話係要你整SAD佢再補俾你

不過講還講我真係有興趣想知個客服點教你整sad件野
有冇email紀錄可以參考下?

1無所謂 自己老婆怕咩

4 要問電腦大爆炸個呀伯拎宇宙通行証

想補訂

呢個就係有巴打之前話 要畫花隻野/整爛隻野既先補比既情況
sideshow果d都係要你整碎隻野先補比你
避免你轉賣隻sad貨

sorry成年前真del左個email post出黎
死無對證

btw信唔信都好,我要解釋既都解釋左
你地係到繼續講我都無法
問心,我自己係對得住d膠

我記得呢到有巴打屋企有國天秒
你小心啲

你點知的

當時人有post過張相出嚟

有問題想屌我就係隔黎post當面做
我絕對接受
我同遊日巴之前有過節唔再講
我亦係柒都認左錯

但係到講是非並非君子所為吧

呢樣 我都記得
係見過有

有冇人有個幅相 ？ 我想夾埋幅Send比FBI

呢排咁多跨post 討論
Ht post 買假ht 貼相
嘈到去mb post
繼續食花生

明明平時GSC都剩係會覆唔算中sad無得補
咁啱係你隻野唔夠sad無得補
咁啱佢又會教你整sad隻野再申請補件
咁啱你又無留email

呢個世界真係好巧合
好啦我唔要求睇你封email記錄啦，你上網求其搵一單係客服教你整sad隻野再申請既case俾我睇，你全世界求其搵到一單我都收貨
唔會咁啱你又係特例，剩係教你整sad隻野再補咁巧合掛?
如果係既話睇黎你真係天選之一，有冇興趣摺左間舖轉行專職買六合彩中頭獎?

原本我無開名亦都無po圖
係你衝出黎柒，之後係度講非君子所為
我又無玩figma又唔係狙擊你點解特登要過去隔離post屌你

而家我就真係狙擊你啦，放心，你呢單野係膠post每個post頭都會出現

屌啊，諗住星期五出去訂

好彩訂咗，依家新嗰隻Phat出廠走哂樣

點會訂唔到 呢個世界得一兩間鋪頭

所以話係個別事件 我都只發生過一次
搵我就唔會特登去搵既 我懶
你當我老作又好定其他野好就隨得你啦
我都唔介意

唔好嚇我

4月有隻phat 既

依隻點解咁多人中意

上面唔係話元氣孤仔截訂咩
去開既都鋪頭截哂訂
藍精就不了
五月黑歷史唔敢搏

利申：我有四張單

希望星期五仲有
而家日日ot都冇時間出去訂

買唔落手

我都有人

1

而家真係閒閒地過兩萬¥

家下可以網上訂同過數

一開始覆遊日巴果到已經話我會自動對號入座 柒左笑我無乜所謂

如果我係誤會左你
你講唔係話你喎柒頭
我會道歉加摺埋
你都唔會搵到篇文出黎質問我

本身我都唔理 係人地講多兩講我先過黎了解下
你係狙擊我就fgo po ,土人po ,mb po 到狙擊埋我 係個我唔會點入黎既post留名清史係無用

新果隻?
我覺得又未算去到崩

jbrl 有冇一隻係狂氣/蔑視一切表情既figure?

真係唔理既話就潛啦，解釋咁多做乜
而且仲要愈描愈黑
咁啱係個別事件又無留record

自己野簡簡單單一件點會留record
我就不嬲都口痕多野講
潛架啦 多謝你比落台階我

2張單
其實我都好撚驚

要玩了

可能日本截訂

我記得有見過
Call定

人證✅
物證✅

無喇無喇

同問

天國妙同天國秒

因為佢係雷姆

咁正 可摸耳figure化

我連套野都無睇

睇左半季
後半季太虐 skip左

+1 好似d大陸喱咁レムラム上哂腦？

+1
後面好醜隻綠色人出場就冇再睇

Save低先

我唔係蘿莉控啊

變態蘿莉控呀嘛

我見你save咗喎仲唔係蘿莉控?

都話你自己呃自己啦

吓？我製造緊不在場證據喎

我唔否諗呢個係蘿莉
但我冇玩過隻驚
只係純粹鐘意個表情啫

呢隻咩game ？ 等我蒐集下證據先

行版有幾間依幾日截，日版都未

其實相比amiami, 去Amazon 會唔會平啲
(自家store 寄海外唔計消費稅+運費平好多, 間中回1%)

會,日亞絕對會平過ami
開頭我全部搵ami買,而家日亞有就會過返日亞
除非想要ami特典

除咗Ami限定或者Amazon冇晒貨人處/唔送海外就去搵Ami之外, 仲有咩因素搵Ami? 買埋其他good一次過送抵屌啲?
我以前啱啱入坑買土人以前啲朋友唔理乜柒都係就去Ami訂
另外, 如果係純買GSC啲產品
最抵屌應該係直接係global shop到買?
我記得好次唔理張單有幾多隻都係統一收2000JPY運費
不過消費稅好似要照比

咁都話係蘿莉，擺明係幼齒

鍾意メスガキ不過呢幾好似唔係咁夠癲

我而家去AMI訂既野得三樣
1.GOODS
2.有AMI特典
3.日亞唔送香港

因為日亞有同運輸公司合作，運費特別平，AMI運費貴到傻
我而家每個月都大大箱，用SAL都成6-7千羊運
日亞既唯一唔好處就係無得夾單，同一個月份既野你分開兩張單訂，佢運費都係計你兩次
不過日亞本身有折，同埋運費平，分返開每隻計運費都係平

一個月既單一次過送 （但家下好多都會延期 唔好玩了）

我話唔係蘿莉嗰啲你又話係
到我認呢啲係蘿嗰陣你又話唔係

上面嗰個妹妹有冇關鍵詞？等我去研究下

今個post好多戀童犯露底，今晚整合一下個list先

關鍵字啊屌你

原來隻雷姆同EMT唔分單，可以兩隻一齊訂

sor無留意,各5都係3千羊運
平均每人廿蚊運費

廠: Lose
畫師: cura

國家會感謝你的

即刻引晒出黎

跟隊

要搵隻細波咸膠都幾難下
一係就loli

係咪有人講蘿莉 ？

兩隻貓咪細波咸膠

幫我叫曱種好好獎勵基寶

蘿莉控捉到你啦

甴種先啱

經過樂富見到間百貨公司有得買pvc
仲要唔貴

LASHINBANG 2手店
無開封嗰啲可以一戰嘅

邊個同你講個2隻唔係loli

隻gsc saber都係1500蚊

大佬，唔好濫用FBI 喎

2手有精

全新呀

邊到黎 未聽過

我只係黑貞痴線佬 咸膠青頭仔

phat D 開價越開越過份

monobeno

呢隻仲未出

樂富廣場UNY其中一個角落
D款算新

Who

支那航線

做乜無啦啦比戀童癖攻陷左

不是

唔識 驚角

[member]王昭君 西施 楊玉環 貂蟬[/member

反幼復咸?

我退守tg group算

去amiami可以買出邊搵唔到既手辦

日亞係用大陸公司所以平

咁你可以選擇用返DHL運

班蘿莉控 2日推到差唔多爆PO

試過俾最平運費用dhl....

你終於搵到隻驚叫咩名啦

我都試過,間唔中
貴運費就一定係DHL
但平運多數ECMS,間唔中會係DHL

等極都唔出另一隻(夏葉)

艾爾莎 芸芸 拉拉蒂娜

又mark多件

貓巴幾時叫你啲兄弟收斂啲

+1
似係因為delay左少少出貨要追時間就會咁做

新的勢力已經降臨膠post

吓？

下次1001直接改名蘿莉台算啦
起成人台關咸膠討論繼續正常合法既討論啦

一早割席了

禾義割席

隻dwu 拖到3月出照計會唔會再拖

灰梅延左去二月

十羅菱Delay兩次真心有啲燥

姐係我一月d單去曬二月

\\ついにチマメ隊全員集合☆//
ご注文はうさぎですか？？より、1/7スケールフィギュア マヤ(Summer Uniform)が登場！！元気な可愛さがたまらなくキュートなマヤちゃんをご覧下さい♪✨

詳細はこちらから🐰↓↓

#gochiusa #plum

終於

正！不訂不是人

マヤ

成班LLC

Plum 不了

有隻智乃係aniplex比max factory做
但個頭崩晒

She is JK

錢已袋 理撚你

我係Kickstarter 訂左藍迷彩
已經冇左件事

邊隻？

件外套真心靚，但要成10萬幾羊

人柒好難襯得靚

隻熱舞高卷杏係咪已經壽終正寢

チノ きららver

搞乜春2百幾個cm 一日

又mark多個

開始多變態佬

貓巴 吹雞 蘿莉控大軍全面進場

可愛

本身好耐無買黏土人而家又被你地毒親

想洗底？

黑貞黑呆
但你仍然係蘿莉控

蘿莉控全面進場
香港九龍新界都冇得避

真係依個 ?

我都係覺得坐千秋果隻最正

你講嗰個我都想遲啲訂返

如果想開心為什麼需要等

好癲

中，仲想追埋坐係綿羊仔上面個隻，明明1/10都無問題，但係個價想嚇死人咩

出埋驚

yes 個頭怪怪地

又有高達驚了

訂左

上一代打到燥 要係咁課金

隻垃圾gundam vs就唔好提了

上隻無買

再來

之前個隻真心扼錢,依隻就咁睇片好似都係伏,睇落似照搬街機就算,完全冇改進

無咩興趣
淨玩GBO就夠

延到下個月

街機照搬都夠啦
就係想玩街機版但又唔想出到咁遠同不停俾6蚊

36作183機連NPC達300機體,哇我都幾肯定D招應該俾笨大斬曬,部部得返一招特殊招,都係等人玩完試伏先買

屌俾返嗰同一機雙打mode我地先

直接街機移值點會cut武裝
最多咪cut稱號同load game個時自我介紹

未上色啫

4日爆post

呢個真係不得了

磨牙

貓巴管下你啲𡃁好喎

黑色好啲

露營用具好似仲吸引過女figure

唔夠位點會CUT依d唔佔位既,笨大慣常做法,第一cut招(唔洗做招式模組)省位大量,再就cut地圖,然後cut登場機(不過都寫死左包咁多部,無得減)
上一個糞作唔夠100部機都差不多cut曬所有招,依次仲要差不多200部

上次個糞作幾多gb?印象中仲少過gtA幾倍，今次只係強行移植實做到

真係唔夠位無印同fb一早cut左啦
洗等mbon先cut咩 gvs俾人認定左係exvs2 beta

點解件衫可以咁貼身

呢隻未見過，係乜figure呢？

我覺得兔女郎ver好j啲

壽屋估唔到出到咁撚好。

後唔後追返晒兩隻好呢？

正

matoi比較普通,e隻造工感覺睇得出好d
真係睇有冇愛,未去到值過千既水準既

係喎
日本出咗exvs2未

原來exvs2都出咗2年

而香港一直都冇, 應該都唔會有
FUCK YOU BANDAI

應該無架啦

畫師原畫實物化

睇頭髮造工一般

一般黎講 Skytube設計會少啲問題
會用換件式 成個半身換

Daiki用破甲式就話知你

咁到貨我除哂去算啦

過千就直上Skytube啦

眼神唔同
Q-six最仆街係一隻出兩款表情

你現已連接到連登蘿莉台

支那畫師？愿意幫它整膠啊

好似又係新廠 佢話WF 會做實物展示

首先一定係咁

普通版
豪華版（連季票+早期強力機使用權）
G-sound 版（有歌曲）
G-sound 豪華版（有歌+豪華版一樣）

原型師/繪師, 勁...

Full Boost已經試過咁玩

自己原畫自己做

係咪要jk 妹

聽講海外訂單唔夠 bandai唔賣

Bandai算吧啦

嗱，唔關我事㗎

佢d jk妹好鬼馬

認真睇d圖上色好似麻麻咁

黑絲嗰啲質感麻麻地

グリザイアの楽園 松嶋みちる 完成品フィギュア (Union Creative)
FBI Certified
大家點睇 ?

再咁搞法遲早fbi一check一鑊熟

松嶋みちる JK嚟㗎
雖然佢on9左D

仲諗住貼新雪泉，但望到邊間出算數

1/2

公主連結 ?

合作角色來都係cy

好明顯打錯字啦 , 1/2咁大一定貴死人同埋送貨超貴

17萬羊

忍野忍差唔多600歲，F咩BI

Okay you win

背影呢隻係咩嚟？'
幼馴染?